係時候醒喇各位

一個月前被分手
成個月行屍走肉 徘徊係以為自己move on左點知第日又崩潰到係條街喊 瘋狂睇番以前既野
一直仲有信心可以挽回番佢 覺得一個曾經咁信任咁愛我既人唔會話走就走
但原來人係可以變得好快 宜家既佢已經同緊唔同女仔flirt緊 得你自己一個仲企係原地
望番自己呢個月真係好失敗 成個重心擺係佢到
情緒隨住佢既一舉一動牽動 覺得自己唔值得被愛
直到今日 我終於有種睇唔起自己既感覺
唔想自己一直咁落去 想愛自己多啲
雖然唔知自己可唔可以真係做到

add tg

tg me: hugo1997
我叫連登主義

Add tg 想溝仔？

冇諗住媾仔只add女仔
純粹想睇下有冇同路人可以傾下
唔想再負面情緒轟炸朋友

"覺得一個曾經咁信任咁愛我既人唔會話走就走"

好中 佢話要嗰下好唔真實 我要過好耐先接受到佢真係唔再愛我呢個事實
但係到依家仲係好痛好痛 好掛住佢 仲好愛佢